屌晒你班散水撚，同我即刻番佐敦，幫黎生返工呀

入佐敦 救黎生

係咪要死人先安樂呀

手足

黎生好鍾意返工